[有圖] 飲凍奶茶最重要係咩

就係奶

同唔同意

邊個腐皮

好想飲佢d奶啊

倒d奶落去慢慢啜

一定好撚滑

ching識飲

啵啜啵啜

好想大力咁揸落去

不了，一般貨色

唔知巴打對奶有冇研究呢

好想當枕頭訓上去

唔願醒

Who

好想瘋狂飲奶

前女友

見到奶茶肚痛tim

好想做支雪糕

係走飲管啊 臭四

直接啜啦仲用飲管

好認真

佢條仔都好大波

係飲筒啊DLGH

漏左珍珠喎
唔洗多 兩粒就啱

一生人真係好想屌呢D女最少一次
唔知幾錢先得

緊係趁D冰溶曬之前飲曬杯野啦

唔係想飲凍奶水啊？

btw轆咗個兩蚊入黎

模雞
佢條仔又幾撚大隻，實屌到佢啪啪聲

想飲奶

係杯

個杯要夠大

奶

我見D女人帶晒頭罩
佢咁樣會唔會有事架

想揸

巴打會唔會知第七張既女女係邊個
搜圖都搜唔到

少甜

台灣?

j撚死人咩

嗌聲契哥先

睇黎佢對奶應該好敏感

最中意奶茶

佢我唔知 我對奶就真係好敏感嘅

一接觸到身體就會有好強烈嘅反應

估唔到會係j圖post

張相入面有寫名

正

重甜多奶

就瀉啦

尾3 ig？

你識唔識規矩㗎？

lumen

Lm

同意

唔屌就死開啦，阻撚住曬

排緊隊架嘛

仆街我搵唔返

足奶

凍奶茶走茶多奶

第一張啲奶假到核爆
個樣都係

跟進下

巴打